今晚全部大學晚上課堂取消

核彈

多謝柒婆

醬汁？

City U 係

中大 係

hkuspace 1730停

cityu 6點後取消曬啲堂

作為居加港人，教你點打國際戰線

Kong u 今日收六半

bu 呢兩日都係16:20落堂

痴線

宵禁啦

宵禁

黨鐵式宵禁

即係今晚黑警又扮示威者搞學校？

放你地出黎野扑野

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

應該話全部夜校都取消左,跟本宵禁左啦

佢依個行為同召喚示威者無分別,雖然6點後既堂都無咩本地生上

點解打工仔冇...

教院4半放曬所有人

自行戒嚴

又可以準備時間整gear同畫routing

想做乜鳩 政府覺得再搞大單啲 民意就真係會覺得抗爭者有錯

「廣思集益」各位發夢前線/文宣/和理非同我入黎

好心取消8半啦

On9

理大6半後堂取消

教大四半後取消

頭先係屯市柯尿
聽到二個sales對話 話今日收7

爽

受八點冇鐵影響

又宵禁

得鯨大咁垃圾仲未有

禾含呢

教丸都係

Ust 未有消息 可能因為本身都無黨鐵到ust

but why?

source就source啦

似想捉學生

爽了

屌鯨魚仔表示垃圾紅底學校

東大冇消息

大學圖書館照開先好野

cityu

西貢大學無反應 @1338

今日好似最遲5點?

名義上無講，實際上宵禁

以後d狗都會夜晚係商場行街

宵禁yeahhhhhhhh
攬炒大家早啲翻歸再出嚟開下花

IVE Top Up Degree d堂都係

Ive係

VTC 活在平行時空
上星期五間間大專都出停課通知
佢就乜都無
搞到我要自己走堂，唔走堂真係返唔到屋企

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

醬汁唔錯

舖定路準備宵禁

補充
係THEi

今日有喎ching

Push

讀part time果d點撚算

Ou無消息

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in English and Japanese as well, please help share to the world!

Bu 今日4點半後既堂取消

Poly pt degree表示無收到email wor

cu 1830
part time master

埋土冇email

lm睇

HKU 1830收皮

咁就出嚟幫手裝修啦

呢個政府好撚縮骨
行緊急法, 又唔放低幾千點恆指
行宵禁, 又唔想得罪商家
林奠真係當人傻既咩, 你唔跟遊戲規則, 最後一齊紅牌出局

有, 叫你繼續上堂

Sauce

林鄭會唔會退返學費

頭先漏咗講係THEi
THEi 自己一直話唔跟VTC 通知
VTC 紅雨停課但 THEi 要照返學

Master...

UST is 大 ma

大西北大學未有消息 @1344

真係似中學放學時間

嶺南咩事都冇，喺平行時空

補翻source

space做咩借啲意自己升lv

有 而家圍校長室中

速大無消息

Source?

係囉
鐵就八點收皮
pt 就九半放

比下面 話曬校長反送中 第一時間出email支持學生

唔使考試

Part time degree

尋晚已經收到

無黨鐵唔係最大問題
隨時走個陣比狗咬或者坐車中rb比人鳩拉

poly pt master表示未收到email

同宵禁有咩分別？
仲有心cut交通

下一步就工作都禁

out要番學

五點個陣就會出email嫁啦

Pt 未有email
本身仲有個test

垃圾嶺南冇喎

Cc 6:30後唔洗上

email都係得琴日嗰張

科大？？

某postgrad department照上堂不過會放recording上moodle

Speed 仔未收到

上星期五5:25 pm先收到sms

大學先有

冇email 嘅

OU呢喂
冇消息

琴日其他大學都未決定今日停
要等佢出email 不過我覺得會停

學埋啲蝗語

有喎

HKCC 都係

係咪
由佢宵禁

又預比人屌

嶺南

你ft degree?
我pt msc 冇

係？！

我收番好難得

今晚仲要交功課

而圍緊副校 1800 no class

除了UST

浸會都係

IVE 都冇得上

想撘單問
有啲堂係3:30上，係咪都要返？
有考試，勁on9
12:30 時Email俾教授，仲未覆

Shape都係

Ft degree 未收到

咁算維穩定紅底

屌你個閪 UST班撚屌 放唔撚放早啊仆街

我上次六點先收到 on99

垃圾速大無消息

pt degree冇收到喎..

係

讀city pt degree

UST唔停喎

全部U今晚有課外活動？

即係步步進逼得嚟又俾你有位走
圍城而留一角 深得孫子兵法真傳

八點停地鐵
沒夜晚堂
商店早閂門
似預演消禁
有機會每日夜晚禁網直到第二日開市
快買定對講機可保持資訊流通

on9?

HKU 6:30後冇堂

未收到msg

驚你冇車返歸

City 補圖

唔肯定
email剩係話evening classes會取消

早放比學生出街？？

Pt degree果班點搞

含u呢

調堂囉

埋伏

Ft 冇

比狗狗入去搜你地呀 小心呀

之後會唔會要人星期六連上幾堂

速大pr degree冇收到信
不過上星期都係6點半先出email話6點後課堂cancel

同呀sir你老婆扑
你老婆好緊

自制宵禁喎屌

自己上網睇notes
返去淨係交功課同考試

拎U不嬲活係平行時空

多謝你 仲諗住今日去屯市買野 fb問時間又唔撚答我

我地堅持一個都唔出，等班臥大底攪飽佢，反正佢都係屈我地。

含大呢

屎維

又休息呀？休息飽去囉

休到2047

唔係嘅 呢個ok喎

只要誠哥父子企硬，其他三家未必敢熄機

Master咪唔使上

今晚黨鐵停駛
即係平日夜晚宵禁
周末宵禁

唔洗上堂係咪想叫學生落街玩

埋土都要上

hkcc都係 聽日都取消埋

多謝777

你無讀大學？

Polyu 未講 只係有個別科目自己宣布取消

HKUSPACE 夜晚日文

School announcements
There is no announcement.

我自己要上嗰科(630-930) 就仲未宣布
今朝11:30話正常上堂

革大圖書館收7

我係professor send email

樹仁無消息

我溫咗書，白費鳥

宵禁呀

啲濕鳩GE、CAR、common core, 呢類「通識」型課堂比較多係6點後上

聽日都係

讀pt master 個d咪食得屎
瘋狂postpone

大家一直話要操體能，但除左體能之外，有一樣野更加重要

有一堂上到2130 但1945放人

［抗爭方程式］出個最後通牒俾黨鐵

Ust有冇

ust未有email

又睇下班臥底玩乜先。

ou

hkcc1830停

PhD master堂都係6點後上

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

另類宵禁

Part time degree 唔撚洗讀？

你老母要補堂

全都罷，學費回水？

希望cancel 啦，都唔知點番屋企第日又要番工
利申：part time

要keep住開市時間返工 繼續做奴隸
收市之後呀？同我返屋企咪撚搞搞陣

好過bu

屌 埋土full time冇收到任何通知

咁中意捉學生。
應該繼續叫人返學。
然後入去捉嘛。

好吖。晚上出去運動？

ou唔係u

紅磚未有wo

咁on9

好伏，停鐵又停課引人出去

豬大同學可以專心上堂

今晚做咩？

ive一向慢架啦，之前山竹又係，有可能要所有分校一齊傾好先出

屎維 我屌你老母

鯨魚唔係魚

直接停課仲好啦

就我夜晚七點果班取消左播
唔算慢啦

放學起條街返屋企又捉 想點呀

講緊大學

等巴士都等死仲黨鐵

科大繼續！

巴打,我地有機會係同學仔wor

屌咩垃圾HKCC六半先停

等緊明愛專上學院
Ok明愛唔係大學嘛知喇

我城有無份？

原來都唔洗出宵禁令
直接停黨鐵就等於宵禁

晚晚都被宵禁調到幾時

BU算係咁啦 今日聽日4半走得

咁仆街啋佢都有味

屌 點撚知

埋土呢？？

放得學生有冇放職員

唔割

poly好似未宣佈
我今日1830-2230堂改1945落堂
個prof以為咁樣大家就趕得切搭鐵返歸

Vtc有了

助攻

冇得返學又冇街去
咁樣可以做乜

我嗰個聲都冇出過，大佬你正常上堂都講聲正常上堂吖，放工再去到如果冇得上嘅話又要浪費金錢再兜番屋企

UST乜撚都冇

連大j都connect返 asso都connect得唔得呀

就係想你趕唔切 一齊快閃

港島保險公司唔比人OT
一定要準時收工點算

呃鐘 唔洗補堂

上星期5 5點先出email
住/返工遠少少都可能已經執野準備等車

難得輕鬆下咋we connect

連續打左四日 休息下先真係冇壞
星期五六日先同佢玩過都未遲

係咪要多謝佢助攻

金鍾HKUSPACE 啲堂有冇取消???
上個禮拜五啲堂取消左有收MESSAGE,
但今日仲未收到MESSAGE....

而家大學有夜晚堂？？？

林鄭話我地no stake
依家因為你而搞到冇學返

大家都知道西方人好重視言論自由
所以,大家麻煩煲大火箭隊莫雷發表既言論
既然依家中國共產黨企到咁硬, 咁我地就煲大佢!
將中國共產黨變成對人地既國家安全威脅!
等全世界人都覺醒
將中國共產黨視為對西方文明既威脅!!!!

聯合抗共, 將全世界人民聯合起來, 反抗暴政!

United We Stand, Divided We Fall!!!!!

仲有電競選手果單! 將呢兩件事變成西方憲政危機同威脅!

傳開去, 感謝手足!

就算佢唔講我諗大部分人都會走堂

I大今日反應快左

讀大學係咪好撚威先，埋土冇email唔得？

樹中話可以唔洗返

埋大聽日都係

HKCT海外Top Up都係

i大
特別通告
日期：2019/10/08
因應交通情況，今天晚上的課堂/考試取消。

poly仲未有消息

唔係話開始錄影返 係咪暗示左可以罷課

OU

屌仲唔宣報宵禁又托市

比啲機

一直都有

Poly岩岩出左了

有冇都走晒

我上早堂，所以這些機會不是我的

阿叔以前冇。。。可能而家太多nds

Ou都係

停左？

hsu 今晚mid-term都取消左

唔關NDS事
part-time degree/master係evening class

Ou有咩

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。而且漫畫容易引人追睇，易入屋又易收藏

已經係手足可以幫手畫畫，如果連登仔一齊諗橋，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 記者？

其實一開始可以畫d易入口d, 好似老夫子咁深入淺出容易吸引d深黃淺藍 （深黃跟本唔洗睇佢都明），又容易translate做其他語言，例如：

1.為所欲為Tee ( 講腦魔教連狗著為所欲為tee，然後比連豬整蠱

2. 連豬病都冇得帶口罩，變咗豬流感

3.或者用連豬連狗將一d好人好事，黃絲小店分享比大家，例如全民幫黃店清潔同say sorry（或者講下咩店唔幫襯得）

有手足已經幫緊手

大家幫手推！

就好似你老闆話 : 今日大家6點後要馬上離開
但你Office hour係9-6

垃圾速大

自答
啱啱收到msg今日堂取消了

1800後堂取消啊

終於出了理工

放我哋出來排隊屌你女朋友

推

RMIT 都取消咗

多謝林大總統幫手搞罷課

蝕撚左 屌爆柒柒柒

課堂唔取消

因為啲咩 小弟大公司呢個星期都早收 唔比ot

全力開花

鯨魚唔係魚咩

請幫手推爆黑警散布謠言, 推到佢四點鐘又口啞啞!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

有學生夜晚俾人拉左 校長即刻親自去保釋佢

共開大學

終於ust都有，我想佢快撚d停埋課得無得?

利申:唔撚想考mid term

食屎啦diu

OUHK: Classes scheduled at 6 p.m. or after on Tuesday 8 Oct and Wednesday 9 Oct will be cancelled. Arrangement for make-up classes will be notified later.

ust 6.00pm後

不如改6am打後

専登放班裝修師傅出嚟？

其實咩事

嶺南未宣佈

浸中都係

好奇怪仲未宣報

多謝林鄭大總統支持我地既罷課行動

鯨大18:30

埋大收到phone msg

1600先岩

預演宵禁

宵禁來了

地鐵收8點
唔取消d堂都唔得啦

學校仲開，交唔到功課

認真？

宣布咗唔計attendance囉
垃圾u

咪係，好多人半工讀緊

1800喎

夜晚見人就捉
一定唔係好人

林鄭又比假我地出黎示威

係...1800 之後取消

圖書館果D係咪都照開

朋友中資bank 5pm開始散人

我1530堂 唔洗返

bu系

柒婆玩野玩到幾時?

公大，10月8、9號 下午六點後所有課堂取消

鯨魚補圖

有啦

早啲放大家去開花

係唔係圍校長副校長既成果

其實呢幾日策略成功，上面想速戰速決，這個星期會進一步加壓，激嬲勇武出來圍捕。
佢越急越唔想拖，大家就更加要冷靜。

ok red brick lib gg at 1900

新增咗幾個職業！大家過來推，人人有工開！
【突破革命樽頸攻略2.0】和理勇加到21個職業，人人有工開！

真

終於到禾含

嶺南幾時出

玩到捉晒d嬲既人

太空人駛唔駛返學？

喂呀！

屌 5點堂咪又係照上

你條女都係奶我條鳩果陣最好睇

出左啦
Sms 都出埋

[translation] Letter for Hong Kong

姐係宵禁啦

咁撚多人走咪仲塞
坐到夜晚先走會唔會仲好

應該個個星期都會話順延一星期開學

Master Dr d 堂全部夜晚
林鄭幫你地罷課

IVE都係

發夢啦 最多canvas midterm

OU都係 多謝林鄭

上星期10.1無左一堂 今個星期又冇
Cut考試範圍不是夢

hsu都係

翻去訓教先

會唔會放野入學校再屈學生？

是不是GE科

push

我地應該是同學...Gxxxt Lxxxxxe?

明專都係

死林奠 仲乜搞宵禁
搞到連兩日堂無埋
還我兩堂課程
家陣連學習進度影響埋
講真你忍真㩒住黑警 無差別拉人
點會有宵禁存在？
你老味 鬼唔望你全家死

u mean lecturer's name?

sauce

大學同中學一齊落堂
8點無地鐵
唔係宵禁係咩

仆街啦

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

poly聽日可唔可以c聽日可唔可以cancel埋佢

好野

夜校收左皮 hkbu msc
Quiz都無 屌

又核彈

VTC撚表示夜校課已停

Why is that? No reason?

引晒d學生出街又捉過，好似尋晚咁快閃大圍捕

今日 i大取消530後

豬hi大學都6半收工

毅進仔唔洗讀書啫 我地d大學生要讀書架嘛

i 大都停左

戒嚴啊 宵禁啊

係浸大同中大 幾點都有機會有狗入啦

全民罷課啦
仲信學校會保護到你？

LM

真係on lun 99

佢又無話錄影 而且啲老師week3就計attendance

有冇人知HKU Space今晚會唔會停

希望今晚又停

求取消

唔停都唔得，港鐵又只服務到8點

今晚ive pt都停

vtc 官網已宣佈取消

幾時講又停啊 仲未有通知話停課

到底停唔停嫁
成日好遲先通知

今日應該唔會停喇。噚日依家時候都公布哂，新聞都報埋。但今日乜聲氣都無。

諗定今晚點放學算

我都等緊 有無巴打打去問下

仲係無回音既

夜晚有堂上咩

Poly今晚使唔使翻？

埋土出左email resume evening classes

有冇人可以話俾我聽發生咩事

暴大今晚都停

唔洗。聽晚都無

edu 2晚都停

要返呀屌

停多日都唔肯其他大學都停

HKU照常。但我嗰科改期。

屌 今晚冇車返屋企

DIU, evening class will be resumed. SHITTTTTTTTTTT
今晚有test

紅底暨MK大學唔係

對唔住，我仲係要上堂

pt 唔駛返

UST 6點打後既堂cancel

理工真係一大
平時番學已經平行時空咁
一有咩事學校第一時間笠水

大家麻煩幫幫手
［要人］全港和你拖2.0

理大on99

屌 希望佢六點前會有email改口
不過應該唔會